### Выполнить указанные действия по чтению информации из файла, ее обработке и записи в файл. При разработке для вывода результатов создавать новую директорию и файл средствами класса File.

1. Создать и заполнить файл случайными целыми числами.
   Отсортировать содержимое файла по возрастанию. (**OptionalTask_1**)
   
2. Прочитать текст Java-программы и все слова public в объявлении 
   атрибутов и методов класса заменить на слово private. (**OptionalTask_2**)
   
3. В файле, содержащем фамилии студентов и их оценки, записать прописными буквами
   фамилии тех студентов, которые имеют средний балл более 7. (**OptionalTask_5**)